你老母黑警你知唔知你拉左個人恆指夜期由升變做跌

明明7點仲升40點你老母黑警屈鳩人買咩雷射槍

而家又跌近300點

你咁樣累街坊輸左幾多師奶血汗錢？

黑警真係連金融都玩